【太過份】竹籤插新巴座椅底 女乘客刮傷小腿

一輛新巴904線，駛經旺角亞皆老街期間，上層一名女乘客向車長求助，指座位插着一支竹籤，刮傷她的小腿流血。車長得悉後停車報警，由救護員將傷者送院。
警員到場調查，插有竹籤的座位在上層右邊第三行走廊位。竹籤長約10厘米，插在座墊與凳架之間，露出一端。當62歲的女事主坐下之際，右腳小腿被刮傷。警員調查後認為案件無可疑，列作意外受傷處理，

N

廢老牙籤

睇見都痛

咁撚陰濕

有冇咁變態

又嚟

除左耆齡王之外,應該唔會有人想要圖

咁都無可疑？

無可疑？
插針就有可疑，改為插牙籤就無可疑

有蚊飯

支竹籤插係d咁嘅位都話無可疑

某鐵要點做先可以拉返民心

Ben

小腿呢 ?

肯撚定喺啲廢中廢老食飽飯冇野做

有冇圖？想睇腳

62歲

你係咪棋靈王d friend

拉左N賓未

屌你老母

咁都叫無可疑

咁多血

又無腳圖